我男朋友話搭緊巴士返屋企

但係背景聲係銀牙聲

佢係咪搭緊初號機？

hehe